俾老豆發現我張床有飛機杯點算好

無啦啦話幫我換過張床褥
就上咗我張床

唔知佢仲睇唔睇到其他嘢

仲有咩其他嘢？乾咗嘅精？

幫我買

下一個男友 不要再找濠

Ky

去日本個咩咩donki 咩都有

我唔係佢

我有冇講錯先

驚閪咩 你估你老豆未撚打過飛機咩

兩份用囉

幫？

幫我

佢用過你個杯

同佢講 飲水用

自己屋企人咪一齊用囉 有咩所謂

可能老豆偷黎用過

幫你妹呀

不孝子！買返個比你老豆啦！

大燈

我老豆有我啊媽

試過？

出年三月先再去
叫依家去緊旅行嗰個幫你

洗乜用

青頭仔？

平時連毛巾都一齊用

我屌到鬆晒

有我老母

下一個男友

出院未

嗰個on9 仔唔係我

有咩咁大件事？

上星期五出咗 今日入返

嘗鮮

仲有佢啲精

有無用精噴佢

做咩又入返㗎

不孝子

點解

冰個

叫佢俾個shit eye你屌

教佢點用

邀請你老豆一齊玩

做檢查

本身上星期五要轉地方做檢查 但可能無床位 叫我今日再入返嚟做檢查

筆筒，完

我全班用一個

Ching你筆筒又幾好屌

玉靈芝

又入

屌你老母呀我